[月經］一句講哂你會揀邊款婚紗？！

公主型、大傘裙，霸氣盡露

緊身型、魚尾式，身材盡顯

我先，緊係公主式大傘裙啦

最好加埋光環皇冠

原因：夠中二病

最重要係條女呀

大佬 你呢啲叫Lolita。唔好拎毒撚嘢同人比， 醜死怪

點解Lolita就係毒就係醜？
審美觀之神呀？

夠啦 你唔好再講咁多毒撚嘢 好撚肉酸 污煙漳氣

仲惡過習大大

呢期亞洲都興韓系婚紗
唔會有1嘅設計
新婚圈你著1應該會比人笑

咩叫新婚圈？ 咁1幾時著？